豈止兩登共識 香港流行性幻想對象 何婉霞醫生

透過 HKG 分享一則貼文：何婉霞醫生集中討論區

透過 HKG 分享一則貼文：何婉霞醫生日日出黎戴住個口罩真係令人充滿幻想

透過 HKG 分享一則貼文：院友們新歡何婉霞醫生

聽到何婉霞醫生講野把聲聽到扯旗，是咪唔正常？

2018

2002
無 國 界 醫 生 港 女 蘇 丹 救 貧 民
經 濟 不 景 氣 下 ， 近 年 本 港 不 少 醫 科 畢 業 生 都 急 於 尋 求 出 路 。 但 一 名 年 僅 廿 八 歲 ， 初 出 茅 廬 的 急 症 室 女 醫 生 何 婉 霞 （ Sara ） ， 卻 為 了 一 張 宣 傳 海 報 ， 甘 願 於 今 年 六 月 跑 到 內 戰 連 連 的 南 蘇 丹 當 起 「 無 國 界 醫 生 」 長 達 五 個 月 ， 拯 救 飽 受 戰 火 煎 熬 的 平 民 百 姓 。 此 行 她 不 但 救 活 別 人 ， 亦 開 拓 了 自 己 眼 界 。

希望日本片商邀請何醫生拍攝好唔好

戴左口罩係唔同D

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

戴咗口罩瘦左定係呢排忙所以瘦左

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

溫柔聲線讓大家神魂顛倒

今日又見